[5/11 行動] 入嚟話你知V煞日點玩

整合總post:

Remember remember , the 5th of November.

各位手足，聽日就係全民V煞日！大家對於今次新行動模式都有唔少意見，我哋整合咗有少少update!

一，對於彩虹戰隊，其實我哋係想令大家係行動之前可以係鬧市入面隱形，但有手足就擔心無black bloc 會好易俾人認到，近排天氣開始涼，各位帶定外套岀街或者帶多件衫岀去，唔好冷親！

二，對於行動模式方面，我哋希望大家可以係1930同時戴上面具，即時由你當前位置一齊步行去目的地。我哋會盡可能報狗嘅location岀黎，有咩唔對路就要be water！

三，大概係20:00嗰陣，將會係目的地以血仇為記，聚集大家。「信念不死，刀槍不入」為號角，當聽到呢一句口號之後，希望大家一齊讀岀今次活動宣言！

channel:

公海:

最後請大家多多幫手宣傳，俾更多人知！

最近大家可能會覺得心灰意冷，但一定要堅持。力量來自團結，團結來自信念!(Strength through unity, unity through faith）
終有一日，我哋可以除底豬咀，係煲底嚟個擁抱！

要時見！全民V煞！

食緊早餐嘅話比隔離知

推啊

Airdrop 俾人啦

信念不死 刀槍不入

推

聽日就係啦

食咗曱甴王

信念不死 刀槍不入

但好似有啲柒

驚到時無人叫

Remember remember the 5th of November

推1/10

搞手會叫啦 唔洗驚喎

推2/10

推3/10

最緊要推上去

推4/10

甴近平

推5/10

推6/10

無熱門 點知出嚟做咩

推7/10

推！

推8/10

推9/10

推10/10

推啦

推上熱門啊

幫推 到時見

P牌推唔郁

邊度有得買／？

Push

上翻去

香港人，醒下啦！
香港警察已經被完全洗腦，
當所有反政府嘅市民唔係人，
係曱甴，係害蟲，係低等生物。
唔好再浪費時間同佢地講道理，講人性。
唔好再冒被捕嘅險去撚狗發洩心中怒氣。
唔好再期望佢會回復以前嘅專業。
唔好再理會佢開記者會狡辯自己。
香港警察已經壽終正寢，已經被解散咗，
而家只係由中共控制住嘅政治劊子手。

信念不死 刀槍不入 好義和團feel
不如講
「消滅警甴 人人有責」

同問

Pish

面具可以點買

依個口號只係今次活動用 係對白嚟
你個句留翻之後叫啦

唔好意思 我一定會出黎
但我想問下邊度有膠既V煞面具買

睇下深水埗玩具街仲有無

好文一推

人民唔應該怕政府

步行去目的地
btw g chi new action mode

入channel
入tg

曱甴近平

好 今晚望下睇下仲有無

打倒甴近平

ssp玩具街 一係自己畫

推！
推！
推！

推
唔到
曱甴近平

冇面具咁點

可唔可以叫英文口號 中文又柒又冇宣傳效果

中文姓名：錢兆鴻
英文姓名：Chin Siu Hung
年齡 / 出生日期：1969-12-12
性別： 男
電話號碼：93456188
電郵地址：Hermanchin993@gmail.com
特殊號碼：C626976A
地址：大埔富亨村亨榮樓2721室
職業：香港警察 PC53391
來源Telegram頻道 老豆搵仔：#A416

親屬資料

前妻：伍肖玉
佢同錢兆鴻係大約20年前奉子成婚，結婚大約6-7年，生咗兩個女之後離婚。

左為錢思暘，右為其夫Chan Chun Ho

長女：錢思暘
其他資料：2019年3月結婚
佢曾經參與2019年6月9日反送中大遊行。

二女：錢思瞳

女婿：Chan Chun Ho
職業 / 身份：香港警察

豉油:

用番 Ideas are bulletproof 會唔會好啲？

推，行動post

有咩推介

V煞係邊到有得賣？

曱曱曱

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

台詞？

行動post推

Ideas are bulletproof

唔係去立法會放炸彈不如唔好cosplay

行動po 推

pish

賣唔到現成的嘅話
1. 去文具舖買白色面具畫
2. 紙造面具摺
3. 印落黎+兩條繩

傳送門

用番原台詞 Ideas are bulletproof

推爆你

唔好咁啦

中二病
刀槍不入
CLS
義和團口號

Thxxxx

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱

真係有咁嚴重

115

曱甴甴近平

行動po要推

曱甴王 甴近平 江甴文 毛甴東 習曱甴 香港警甴

Ssp玩具街 點都會有

ssp真係行勻都冇

留名 兼推！

福榮街同北河街交界有幾間都有得賣，同埋我會帶少量現場派

口號呢啲嘢好死嘅啫，唔啱咪改到啱，最緊要係個行動

有啲義和團既感覺

灰鳩
依家係車連黑口罩都係得我一個
希望今晚見到大家

印出黎 貼落卡紙
貼個口罩

今日可以再去海天堂隔離間玩具店望下 老闆話今個星期返貨

推~

死曱甴 甴近平

聽晚喎

唔好沉啊

梳鳩清

今晚去睇下先

聽日全民口罩

推

但老實講下次再搞V煞唔應該係主體
反正做乜都係犯法
老虎蟹都搬訴求出嚟做主題

推!

如果我附近搞，我會去，七點先放工

聽日熄登咁點

見到公海了

你嗰句好似民建聯社區清潔活動

冇力啦

香港人 還拖！

721831101

想知邊度有面具

Mon 狗會估重貨7區

約定大家聽日!!!!

Support
新模式

push

面具點整？

戴眼鏡既點戴面具

圖？

信念不死，刀槍不入

仲有花呀

Free Hong Kong
Revolution now

我有權
戴口罩

另外五大訴求既嗰五句口號，大家都唔係好識叫，要練習下：

撤回惡法 停緊急法 (已經撤回咗，個人認為緊急法既訴求係五大以外)
獨立調查 追究警暴
沒有暴徒 只有暴政
義士無罪 撤銷控罪
拒絕欽點 還我普選 ---> 我要真普選 (個人認為更入屋)

屌你次次搞喊我

...

聽日11月5全民口罩日
大家返工放工記得戴返個口罩

支持 推啊！

曱甴近平
警甴

聽晚見

終於有新少少方法
mon po狗睇緊啲呀

可唔可以唔好刀槍不入扮義和團

V完第二日照常返工，無任何成效

其實邊度有V煞面具

推，只要見到狗同藍屍都叫曱甴，就所有人都係曱甴，咁就冇人係曱甴，因為曱甴唔只係一個稱呼

推post

全民V煞！

元朗同樂街

宣言係邊搵到

想問邊到有得買V煞面具？一直都買唔到

推！！！

同樂街邊度？

我見過有人帶喺面具出面

聽日會連登同公海 post

甴近平！！！

推，面具已經準備好了

諗起自己嗰隻係陶瓷面具想喊
好鬼重

推推推

用返Ideas are bulletproof咪幾好... 刀槍不入真係好柒

甴近平 曱甴王

UP

推呀

我無野講

習曱平

幾多人有面具？

得閒練腦玩BG
落街打交當演習

習曱甴

聽日

未有, 諗住今晚去SSP 睇下有冇

up

好撚型喎，英文

想買埋v個齊陰假髮, 有冇推介

一早賣晒啦ssp 都未必有，我halloween入左幾十個

SSP有大量 不過D舖頭收得早
同最大問題係...
個面具有嚴重色差 都係黃黃地色 係間間都係咁
我買左4隻 有需要講聲我可以比你

唔係咁中二病啦⋯⋯已經愈來愈少人，又比機會popo捉一大堆咩
岩聽就聽，唔岩聽就由鳭佢

推到星期二晚

黃黃地色唔緊要, 最緊要有個mask
巴打唔該哂先

Ideas are bulletproof.

如果聽日做到最後一幕個效果一定好壯觀

冇面具可以點參與

可以人手整 最緊要係參與

個口號將件事變到好膠

支持，會到
但中文口號好7
不如讀英文connect 外國啦

btw 唔好用strength through unity嗰句 因為係極權政府既propaganda

PUSH

tui

借個位來, 唔好放過黑記CCTVB!

唔會跌落黎咩
小心跌落地碎晒啊

刀槍不入 好柒... 有冇第二句

係囉

堆

112

721 831

講英文會唔會好d?

不如譯好d

612
721
831
101
112
113

甴近推

曱甴王 甴近平

聽日見

你地企係到有用呀 靠你地革命死得啦

幫推
A4紙印面具啦

Pushhhhhh

廿一世紀義和拳咩
認真，唔好咁嗌，
真係好似癲佬

刀槍不入都嗌得出，
白蓮教定義和拳？

口號姐，唔啱咪改，有冇咩建議，最緊要係個行動make到noise

雖然話Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea. And ideas are bulletproof.但V煞面具堅係唔防CS GAS個WOW.

本來好型的V 變到好柒....
都係叫返五大訴求啦

深水埗玩具街有 早幾日去有大量

空氣好差 帶返口罩 好人一生身體健康

operation

佐敦X華國貨外面間報紙檔有V煞面具買，好似12蚊個

唔該手足

膠質？

點度有得買個面具？

係，膠
萬聖節個日買左兩個，依家唔知重有冇

再唔係就深水埗福榮街最頭個檔，有氣槍賣個檔

葵芳格仔舖有！

721 831 101 113

行動推

今晚去

PUSH!!!

Remember, remember the fifth of November!!!

甴近平愛吃西瓜

面具灣仔玩具街有 不過貴過深水埗好多

P牌大仔推上個禮拜先去咗福榮街買面具

Tui

airdrop？

灣仔幾錢個

就算中文都應該係「信念不怕子彈」？

「信念不死」之類會唔會簡潔啲

英國嚟講國會=政權
香港立法會只係橡皮圖章 炸左都無用
真．政總喺中聯辦
利申：千祈唔好炸中聯辦 一定重狗

ideas are bulletproof

屌有2張文宣資料未update sor

屌 我都即時諗起義和團話練義和拳就可以刀槍不入

啱啱去咗深水埗
v煞面具北河街165號有得賣 $8個
福榮街89號$5個但暫時賣哂 未知會唔會返貨

29蚊

自己去wiki睇下義和團最後點7死

福榮街 海天堂隔離果間仲有貨

行動Post 要推

無意冒犯，但係句口號可唔可以稍為微調一下？因為同「神功護體刀槍不入」太相似了。

信念不死

屌 點解會沉撚左嫁

V

句野真係.....我想跟着叫都覺得好怪
不如講返光復香港，時代革命算喇

推
甴近平

同意 個句野有啲邪教feel

光復香港 時代革命

講英文仲好

行動po推！

先推

and ideas are bulletproof.

邊到會有得買面具？跪求

習近平 甴近平

返工口罩啦

push!!

推翻上去

曱甴王

曱甴平

好玩

求大大 唔印嘅話港島邊到有得買面具

89&95b已經賣曬 前日去佐

巴打幾時買的，今晚仲會唔會有？

唔知，我上個禮拜買

我上個禮拜去已經冇晒

中環石板街上個禮拜仲有

pushhhh

推 冇人知呀

師兄幾點鐘見到有？

福榮街仲有得賣 大概4-50個

曱近平

甴

近

平

江甴民

毛甴東

幫手推

福榮街44d有10幾20個 要買就快

推，以後唔使理泛民d聚會，全部係伏，叫人出嚟比狗圍

推
旺角有無得買面具呢？

面具底下不只是血肉之驅,而是一個理念,理念是刀槍不入

31號晚見到有幾個, $48/EACH

Oh yea

#香港獨立
#HongKongIndependence

We United
We Avenges
We Don’t Forget
We Can’t Forget

165號賣哂

隔離circle k黎

到底個面具係邊度有

叫idea are bulletproof 啦 中文好柒

福榮街30D仲有40-50個
要買就快
10蚊個

IDEA, BULLETPROOF

英文喇
idea, bulletproof
IDEA, BULLETPROOF

屌，成日話airdrop，次次食飯個陣想airdrop俾人都找不到人

冇面具都要戴口罩

有冇ching試過 唔加卡紙夠唔夠硬淨

可唔可以叫老闆留兩個俾我，而家過去

你快啦
我走果陣後面都有人買
有人買左成十個

深水埗仲有呀

翻轉頭無曬

就到

推 行唔開去買面具
唯有係到推post

我覺得夠
太厚會剪唔到個窿

重有貨

唔該曬

而家應該得返三四個

去到啱啱賣晒

香港民族萬歲！

晚間一推

聽日會有新po

聽日都係帶口罩日

再推

$20

問朋友借左！

推呀！買唔到就自己整啦

推呀！！！

推推推買唔到自己整

print la ching

個面具邊度仲有得買

十點新口號

組織工會，全面罷工！

10點鐘新口號！”組織工會，全面罷工！”

組織工會，全面罷工

agger
英文無咁7

V怪客
該片原先計劃於2005年11月5日（火藥陰謀400週年紀念日）上映

火藥陰謀（英語：Gunpowder Plot）發生於1605年，是一群英格蘭天主教極端分子試圖炸掉英國國會大廈，並殺害正在參加國會開幕典禮的英國國王詹姆士一世的失敗的暗殺行動。這次事件是1603年的主要陰謀（Main Plot）和次要陰謀（Bye Plot）之後又一次失敗的弒君企圖。

每年11月5日的蓋·福克斯之夜用來紀念此次事件。

推爆佢

手足聽日見

行動post

行動緊要

p

tuituitui

pushhhhh

推po

聽朝要見到個post

pushhhhhhh 大佬行動post 都冇人推 唔撚係掛

推你老味

和理非活動都唔推 勇武手足就推去死

依家tg gro 先得個2000人 聽朝我要見到只少一萬人

塊

點解咁少人

push!!!

香港獨立

無人⋯

熱門

上熱門

熱門未

remember remember

the fifth of November

宣言最好有英文版, 揾個英文好, 讀得有氣勢的人去讀, 拍段可以做viral video 的片, 話唔定可以viral 到全世界

手

光

復

香

港

時

代

革

命

remember remember

the 5th of November

文宣下

臨訓前再推

罷工

點解？

115 115 115

115
唔知抽到邊區呢
怕就怕在我地呢邊臨時會動員唔切
一拖慢左就比機會班曱甴

G持！

新策略新口號
SUCK到天涯海角 SUCK到天荒地老

推啊屌你老母

推上去

推上熱門呀

5/11(Tue): 全民V煞日，1700截止蒙面法諮詢
6/11(Wed): Sogo感謝祭，1600葵涌聲援義士，2045大埔和你跑
7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行
8/11(Fri): 0750 銅鑼灣和你返工，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1400和你Shop，1930愛丁堡柏林圍牆倒塌30周年集會

香港人抗爭日程表

Remember remember, the 5th of November

remember remember the fifth of November

曱甴王 甴近平

11月5日（星期二）反送中活動簡報

【全民V煞日】
時間：1930
地點：九龍西，傍晚將公佈最終目的地
TG頻道：

資訊以TG頻道最新公佈為準。

咁用英文
Beneath this mask there is more than flesh, Beneath this mask there is an idea, Mr. Creedy, and ideas are bulletproof.

有冇ching知邊度仲有V煞面具買

5

pp

幫手推呀可唔可以
當我求下你地

熱門要見到

仲未見到熱門有呀,就黎6點

推行動post

推上熱門

留名

hi

光復香港

V for vendetta

v